面對現實 完全冇69果個氣氛

靜係見到連登圍威喂 FACEBOOK IG完全唔見人提 有冇人可以整D圖出黎SHARE下做實事 咁落去我諗30萬人都冇

大家打開FACEBOOK睇下啦 有幾多人真係呼籲大家出去?同69對比下啦 一係依家大家大力宣傳 一係就取消啦

唔好靜係留負評逃避現實

冇人駁到?

痴撚線 連登仔真係比熱血沖昏頭腦 12個負評都冇人比到個文宣出黎

多謝樓主想反燈收到架啦 請正向宣傳616遊行

真心求文宣想去share 但係冇人比出黎我亦搵唔到

類似依d吸睛既圖 今次完全見唔到 有冇人整?

只要有心人人都可以做大廚 你都可以

仲有時間，樓主又準備點幫下手？

我識photoshop我整左啦唔通用小畫家咩

我已經準備好share文宣 但係冇 唯有用文字先 但係冇人理

小畫家都可以

見到得連登洗版 其他地方冇人提已經想像到結果

因為個game已經開始左 大家都知咩玩法
所以唔需要太多文宣宣傳
岩岩我返屋企 都見到有幾個街站

係咪因為未攞到不反對書

時間無多 麻煩大家share出去

遊行地點？

唔會

做多好過做少啦係咪呀?

得連登係唔夠 連登10萬人都冇啦

ok收到

星期6先拎到咪仆街

有無第二句

唔係不散就end game

616 出黎遊行唔係二打六

巴打你都唔係大廚既料

Ghost

咩啊我係小學第616屆學界標語比賽冠軍

屌你地老母民陣個fb post得2500share 你班撚樣仲靜係識擺低負評 唔面對現實垃撚圾

肯share未呀你班撚樣 垃圾連登圍爐狗

點睇

和平遊行呀616 無畏唔貼題

已經有

轉貼：

6月9號嗰遊花園氣氛唔要都罷

收皮啦 屌你老母
自取其辱 你訓撚醒未？

係咪因爲你無朋友？

你cap你fb黎睇下 cap到3個人share當你岩 記得打格

30萬都冇咁又點

突然咁多叫人唔好去616嘅放負 po

睇清楚啦 邊個話唔好去呀屌你老母

IG story起碼十個
收皮啦你

你岩 你ig朋友多

製造負面

一定無30，我都唔明民陣搞來做咩，已經一鼓作氣，612已經開始洩氣，整多個616再洩埋最後既氣佢做咩，係都要用盡d民意。

反送中咩？ 唔係反黑警濫權？